有冇人同我一樣，馬會Account咁多年來有入冇出，一次都冇提款過？

網上投注開咗好似大約10年，10年內一次都冇試過提款，亦冇試過長期有盈餘
雖然唔係賭得大，但係每一至兩個禮拜都會入一次錢

投注多數情況多下都係輸錢，1.1 1.2 1.3 都係輸，
偶然有贏錢轉個頭all in 又清袋
其實自知自己根本係唔適合賭錢
決定收手了，請問點樣注銷帳戶？

入馬會搵經理level 叫佢blacklist 你
可以封你ac 3 年